一返公司最開心就見到Windows又update緊

公司d廢機update左成粒鐘都未update完, 個個拎電話出黎玩

駁你唔到

有次有份野晏晝十二點 dead，簡直崩潰